虽然他们的做法是保守的，但不应该被视为胆怯。 贾·莫兰特能带领复苏的孟菲斯灰熊走多远? |詹姆斯·杰克逊| 2020年12月14日|FiveThirtyEight 
 另一个令人难忘的时刻是，当监狱长的球队决定踢足球时，解说员将其描述为“一种胆怯或胆怯的足球”。 谁是最混乱的电影足球教练? Josh Hermsmeyer, 2020年12月4日|FiveThirtyEight 
 在任何总统或副总统辩论中，第一次有候选人说他们的政府将“大麻合法化”——这是其他民主党人不敢讨论的民意调查中的赢家。 预告片:周三副总统辩论中没有说的东西|David Weigel | 2020年10月8日|华盛顿邮报 
 戴维斯扮演一个胆小的家庭主妇，她和她一点都不胆小的朋友(由苏珊·萨兰登饰演)去公路旅行。 好莱坞还有公主问题吗? (第394集)Stephen J. Dubner | 2019年10月24日| 
 例如，梅勒会说，对小说家来说，胆怯比戴上一副极度自信的面具更有害。 梅勒的信冲击力十足，甜蜜程度惊人|罗纳德·k·弗里德| 2014年12月14日|每日野兽 
 Winograd和Hais认为千禧一代的胆怯大多是暂时的现象。 千禧一代背弃美国梦了吗? 乔尔·科特金2013年11月10日|DAILY BEAST 
 美国对以色列的怯懦无疑招致了他的批评。 分治怀疑论与和平进程的未来|阿夫纳·因巴尔，阿萨夫·沙龙| 2013年9月25日|每日野兽 
 他们喜欢大胆，鄙视表面上的胆怯和长期的怀疑。 丹尼尔·卡尼曼对行为经济学的抱怨|杰西·辛格| 2013年4月26日|每日野兽 
 有些人因为不理解、政治算计或胆怯而落后。 克林顿今天对同性恋婚姻的看法|Robert Shrum | 2013年3月27日|DAILY BEAST 
 抛开胆怯不谈，我们发现见多识广的人有时是好的倾听者，而不是健谈者。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 他被委以重任，带领六万人发动大规模的转向行动，他的怯懦破坏了皇帝的周密计划。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 年龄羞怯地要求免受无法忍受的痛苦; 青年抓着胡子攫取财富，要求欢乐如要求权利。 袖珍R.L.S. |罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 由于必须保护她的孩子，她所有的女性胆怯都消失了，取而代之的是一种冷静而有力的决心。 边境步枪队，Gustave Aimard 
 是羞怯、骄傲还是谨慎，使我不愿与不幸的和地位低下的女性来往? 我的十年监禁|西尔维奥佩利科